<h1 align="center">
    < 📜 > <br>
    Estudos de tecnologia
</h1>

# Cursos de tecnologia
- [Rocketseat]()
- [Udemy]()
- [Meu Curso | *Valor Simbolico*]()

# Cursos de tecnologia com certificado
- [Rocketseat]()
- [Udemy]()

## Org's de Tecnologia 💻 
- [React](https://pt-br.reactjs.org/) | [Native](https://reactnative.dev)
- [PHP](https://www.php.net/manual/pt_BR/) | [PHP BR](http://br.phptherightway.com/)
- [css](https://css-tricks.com/)
- [Vue](https://br.vuejs.org/)
- [Golangbr](http://www.golangbr.org/)
- [Python](https://python.org.br/)
- [Wordpress](https://br.wordpress.org/)
- [Laravel](https://laravel.com)
- [Sass](https://sass-lang.com)
- [Bootstrap](https://getbootstrap.com/)
- [Typescript]()
- [Electron]()
- [Angular]()
- [flutter](https://flutter.dev)
- [CoffeeScript](https://coffeescript.org)
- [Miragejs](https://miragejs.com)
- [ESLint](https://eslint.org/docs/latest/use/core-concepts/glossary)
- [prototypejs](http://prototypejs.org/)
---------------------------------
# Blogs 
[Rocketseat | Blog](https://blog.rocketseat.com.br/)
[DEV.to](https://dev.to/)


## Links
- [TypeHero](https://typehero.dev)
- [Mermaid](https://mermaid.js.org/)
- [LocalCan](https://localcan.com)
- [Serverless](https://www.serverless.com/)
- [WebHooks Cool](https://webhook.cool/at/strong-afternoon-17)
- [Figma]()
- [React Native IDE](https://ide.swmansion.com/)
- [uploadthing](https://uploadthing.com/)

## Criação de curriculo 
[HackerRank Resume](https://www.hackerrank.com/resume/dashboard)
## Praticar para as entrevistas
[Leetcode]()

[codesignal]()

[Great FrontEnd](https://www.greatfrontend.com/pt-BR)
## Artigos
[sindrome-do-impostor-superando-erros-de-pensamento](https://www.tabnews.com.br/filipeleonelbatista/sindrome-do-impostor-superando-erros-de-pensamento)
    
## Medium
[Como fazern um readme.md](https://medium.com/@raullesteves/github-como-fazer-um-readme-md-bonitão-c85c8f154f8)<br>
[Badges no GitHub](https://medium.com/@thiagoloureiro/badges-no-github-bf8289496c7d)

## Repos
[System Design Primer](https://github.com/donnemartin/system-design-primer/blob/master/solutions/system_design/mint/README.md)
## Config
 [Typescript | tsconfig](https://github.com/microsoft/TypeScript/wiki/Node-Target-Mapping)
## Docs API
[Scalar](https://scalar.com/#description/markdown-support)

# Styles
[chakra](https://v2.chakra-ui.com/)
[Tailwindcss](https://tailwindcss.com)

# Mail's
[React Mail](https://react.email/docs/introduction)

# Translate
[Next Intl](https://next-intl-docs.vercel.app/)

# IDEs  
-  [VSCode Web](https://vscode.dev/)
-  [Replit](https://replit.com/)
-  [Gitpod](https://gitpod.io/workspaces)
-  [CodeSandBox](https://codesandbox.io/)
-  [StackBlitz](https://stackblitz.com/)
-  [Querybook](https://www.querybook.org/)
# Apps 
-  [Notion](https://www.notion.so/)
- ## Xmind
- ## Forest
- ## Trello
- ## Focus To-Do

## English
- [Test English](https://test-english.com/)